我比左資料ig 開ac ，佢話比既資料唔接受開ac

點算